忙碌過後既崩潰

早幾日我提出左分手 當晚喊左好耐
但因為之後又好忙 都冇時間比自己喊

好啦 忙完 平靜落黎 終於可以喊
依然好傷心 心好痛
我終於明白其實被分手既未必係最痛
有時候提出分手既 更心痛
失望太多了
我屋企以為我地今次穩定了 可以一生一世
我都以為係 但原來對方仲未玩夠

每次你去玩 就會嫌我煩 真係每次
所以我成日好驚你去旅行
到底你幾時先玩夠？

唔知過幾年後 仲會唔會好似你講
成長左 經歷多左 再一齊 就一生一世

希望你唔好過放蕩既生活 重蹈年頭既覆轍 做對身體好既事 唔好再食煙 仲有希望係我地相識既地方會再係星期六見到你

分左手
好似得自己唔開心
你就好開心咁
點解你好似一d任心都冇
我夠竟係你心目中係有幾唔重要
到底🎈 對你有d咩意思...

又要分手 又要叫春 都唔知你做乜鳩

仲咩要分手

佢完全唔關心我

大家有冇坐低一起傾過

我連傾都冇得傾，係最大家最sweet 時分手

傾過 傾完都冇結果
我諗住算 忍下
但佢繼續冷淡 都唔緊張我

佢唔解決 ，放棄佢啦 ，我都一樣咁辛苦，我幻想我最愛意外身亡，為左佢我要努力生活，現在佢只係被鬼上身，變左另一個人

咁辛苦
我都辛苦左好耐
最後太失望
放生佢 放棄自己

冇法啦，我聽返同佢之前voice massage , 係好sweet, 但自己又反思, 當初點解會吸引佢，就係做返自己

都唔可以咁想 ，當係一場經歷，可以再成長，我會試下過多一段日子，先再找佢，現在我就好想可以找到人可以傾訴

我可以同你傾訴

唉，現在一個覺得時間過得好慢，我最接受唔到佢係大家最sweet 時，佢話心情唔好 要靜，靜到佢已讀不回，我用哂方法，想同佢傾都唔得，只係話好亂，點知原來有人追佢，當然佢話拒絕左，只後又話同我有距離，最後就話自己鍾意左其他人，當然冇一齊到，因為佢怕in relationship ，我最嬲係，點解一開始唔一齊面對，我相信一開始大家一齊解決，唔會發展到咁，最衰佢完全冇想念大家一齊既回憶

巴打又係你

邊到見過？

拍拖拍到好冇安全感lollllllllllll

唉 其實拍緊拖 真係要同異性保持距離

係，點都要少少，唔可以太close，朋友唔係男就女，
，衰在佢當人朋友，但男仔唔會咁想，佢試過咁多次都冇明白。

點解咁冇sense架
我ex都係成日同異性close

唉，佢份人太簡單，冇想到咁復雜，同埋好多俾人都以為控制得到，係我傻先會避忌

同埋我覺得現在d人太唔珍惜感情，太任性，唔嘗試修補，一句話冇feel，就算

67冇印象

係 太容易就話拖

人就係咁，現在我發覺鬼唔可怕，人先最可怕，今日話愛你，明天話冇feel

我都現在都會相信愛情，但我怕將來既另一半，要花時間治癒我傷痛

我都會睇埋佢ig 上線時間，又聽返佢講既甜蜜對話，開始慢慢要想像我原本愛既人離開世上，慢慢走出呢個辛苦既感覺

雖然我睇八字，都估到有事發生，但估唔到咁大獲

唉，我仲可以同所有人講，好多人都覺得我地好sweet，會開花結果，得你可以講出來

仲未可以同所有人講

我都冇同所有人講 順其自然啦

你都要啊頂住

一黎就太投入 拍得兩個月就散 黎得快走得快

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

諗開啲 一齊落去只會更加多失望
俾個機會自己啦